前線你地睇唔睇到呀？？

以下為朋友轉述：

前線你地睇唔睇到呀 中後線既係聽到你地既諗法嫁！！
我地今日一齊堅持去守 堅持前線未走我地唔走
絕對唔會掉低你地！

但係我真係唔忍心見到你地中彈 見到你地俾人拉
求下你地一定要裝備好自己 一定要有盾一定要有齊眼口鼻既裝先行上去
有咩需要既 嗌去後面 唔好驚用左d物資 你地先係最需要物資既人！

本來係西區警署 聽到太平洋酒店既手足走過泥嗌：有冇盾有冇盾 呢邊係咁開槍前線係咁食彈
個下我真係喊左出泥 係好想幫但係咩都做唔到 手上冇物資整盾 同時呢邊又係咁放催淚彈 對唔住...

我自己估應該有部分前線係冇諗過會做前線 但可能唔夠人所以都頂硬上 我衷心多謝你地

同時我自己俾中後排既少少愚見：
1. 就算係多人隊伍 都可以分兩個一組 咩時候都捉實對方
2. 除非危急情況外 後退既時候唔好轉身行 要面向警犬方向向後tun 當然你兩個一組可以搭實對方咁樣轉身行一個背向退

最後想問下前線仲有冇咩想後面改進既地方？ 話我地知！！
今日成個行動做得岩唔岩我唔知 泥緊個情況會發展成點我都唔知 但我知我地繼續唔指責地齊上齊落就一定岩！

另外附上下面有d值得參考既post大家都可以望下 (sor冇咩時間追post 所以擺得唔多)

麻煩大家考慮下劉細良既建議，唔想勇武手足再比人拉

[前線心態調整] 我係勇武，我覺得衝，都要目標導向，Objective-Oriented

我愛大家！

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）